間房成日有啲咁既蟲仔

有冇巴打知道係咩黎
個身好似有層塵包住

下世.....

好似會變飛蛾

我屋企都有 仲有啲蛾飛黎飛去 殺極都仲有

我屋企都有，屋企人成日買藥材，應該係藏左係入面